有無手足仲未收工

已經係屋企攤緊c了

4點半先走得 不過屋企係隔離